有圖 太古坊一芳有個靚女店員

圖後補

我屌完你老母後補翻個安全套好唔好？

企過對面咖啡店影啦驚死就

10

哦我認得佢，咪樓主老母囉

10/10

9

係幾靚女 幾gfable

8

滿分

好耐都未見過呢d咁正既秒殺回覆

樓主老母條隊排到去街尾了 仍然無圖

圖無得後補，伯母就可以後補

係咪啡髪齊陰嗰個